# B.Chat

Приложение B.Chat является агрегатором мессенджеров и позволяет получать и отправлять сообщения из единого интерфейса в различные сервисы обмена сообщениями. На данный момент находиться в разработке.

Планируемые функции:
- [ ] получение сообщений:
	- [ ] с вложениями,
	- [ ] без вложений;
- [ ] отправка сообщений:
	- [ ] с вложениями,
	- [ ] без вложений;
- [ ] группировка чатов:
	- [ ] по сервисам обмена сообщениями,
	- [ ] по пользовательским категориям,
	- [ ] по папкам из сервиса обмена сообщениями;
- [ ] импорт и экспорт настроек приложения.

Планируемые мессенджеры:
- [ ] Telegram
- [ ] Discord
- [ ] ВКонтакте
- [ ] WhatsApp

![](assets/design/all_chats.png)
![](assets/design/messengers.png)
![](assets/design/groups.png)

Светлая тема находиться в разработке. Дизайн разработан Соней Некрасовой:

[Сайт](https://sofinek.ru/)<br/>
[Instagram](https://www.instagram.com/sofi.neknek/)<br/>
[Написать на почту](mailto:sofia.nekrasova@gmail.com)<br/>

Если вас заинтересовал данный проект, вы можете поддержать его разработку с помощью перевода любой суммы денежных средств по qr-коду.

<img src="assets/qrs/donate.jpg" width="300">
